導清aka該叫sir開個膠post就揭發Kpop全部係mk

玩科林玩到個個交換哂電話

偽毒可恥

好彩我係車銀優型毒能..

導清我識但aka係邊位

個個圍曬爐狂我仲為魚台仆心仆力

得我真係毒能...

連昂都媾到個令女上埋床(雖然扯唔到)魚台毒能已冇立j之地..

咩係AKA..

AGA啲frd

賓師兄..

廢到

學好D英文唔好再掛住溝wizone

都唔知係咪真心膠